點解荔景站咁臭

中環站仲臭,有屎味

太子先臭
但經過會狂索